621發夢須知！！！！

只係一個今個月發咗幾次夢既人，有啲野想講。
雨傘果陣只係個讀緊中學既和理非，點解依家會變咗發夢勇武既一份子？因為一百萬人二百萬人政府都唔撚理你囉仆街，其他地方如果有二百萬人遊行個政府收得皮啦，我地呢？

唔好問621發夢做咩，依家唔關明日大嶼事，621出黎係因為620 5pm deadline 777都未回應
無論發夢做咩都好，要621聚咗人先

621四大訴求
撒回，釋放義士，警方濫權，平反暴動

不篤灰，不割蓆，不自己人打自己人
勇有勇既做，和有和既做，政黨有政黨既做，ok？？

我唔知點贏，我淨係知我地一定要贏咋屌。
大家撐住

夢遊要着咩衫
1.black bloc
2.長褲，咪比我見到短褲短裙，起碼遮到膝頭，唔想有人因為仆親撞到而傷
3.可以既手都包埋，落外套/手袖

wasabi蛋
1.泳鏡
2.唔好帶普通口罩
3.唔好跑，急步行
4.閉氣，只要食咗一啖就會開始咳，越咳越食越多，惡性循環
5.每人至少一支水，飲/沖/倒落wasabi度
6.注意風向，唔岩就唔好掟，最好淋落去啦！

唔想/唔敢做前線既你地，我地絕對明白，但你地只要願意企前少少，哪怕只係一小步，已經比到前線好大信心。(唔好阻塞逃生路線)

其實我都唔撚知發夢仲有咩準備，只係好想大家發一場好夢，醒返可以見到好好既香港。只想講句加油。

發過夢既你地請撐住，我都好攰，身心都好攰，但香港人唔會咁易放棄架係咪
未完成義士遺願，一日都唔可以停止發夢。

夢入面見啦大家

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

推

新手多謝你

一定要謹記義士遺願!!!!

係呀屌，好多都開始淡忘，又得個講字，要做野架嘛!!!